擺粒膠響度以為笑人5p巧威威

擺粒膠響度以為笑人用5p字巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人5p
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人用5p字

5p囝

5p

吾明Ching

鯊ching巧5p